# Forkio step project

Список использованных технологий:
1. Gulp
2. npm
3. Node.js
4. normalize.css
5. BEM
6. SASS
7. Adaptive development

Состав учасников: 
1. Владислав Панченко - Задание для студента №1
2. Владислав Онищенко - Задание для студента №2







